夏天就嚟，好想見返條腰

我中央肥，男，步入中年。
有人話跑步減到
有人話卷腹先得
到底邊樣先可以？

Both
試下介甜野效果更顯注

飲食七，運動三

係咪少甜少油少咸？

留名

咸好似冇乜關係
不過唔好食多汁嘅野，真係好肥

唔係少，喺盡量完全唔好掂糖…
平時飲水同無糖茶，晚餐煎幾條雞柳同半個西蘭花，加半碗飯，如非必要就唔好出街食

戒糖，凍野，唔好食太咸👍🏻

我都有幾年冇見過自己碌尻。

照鏡都見唔到？

你會幫碌尻照鏡? 我冇咁自戀, 而且見到自己咁肥都想嘔。

扯起都見唔到？

由出世到而架都無腰

你廁所冇鏡我又唔會怪你既

想唔戒口 淨運動 唔知得唔得

睇下我個減肥post2 各種資料

嗚嗚嗚 個肚腩好大